<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="photo_names">
        <item>安徽宏村</item>
        <item>安徽黄山</item>
        <item>福建武夷山</item>
        <item>福建霞浦</item>
        <item>甘肃省敦煌市鸣沙山和月牙泉</item>
        <item>开平碉楼</item>
        <item>广西阳朔</item>
        <item>贵州黄果树瀑布</item>
        <item>海南南山海上观音像</item>
        <item>海南省亚龙湾</item>
    </string-array>
    <string-array name="intro_names">
        <item>
            世世代代艺术家们钟情之处\n
　　拥有900年古老历史的宏村一直以来就吸引着中国四面八方的游客，他们钟情于这里静谧安详的氛围和造型独特的建筑——就连背后惹眼的黄山也未能使其魅力减少一丝一毫。\n
　　几十年来，宏村那古色古香的建筑，澄澈透明的月亮湖以及周围美丽如画的风景一直是艺术家们的灵感源泉。\n
　　漫步于狭窄的青石板小道，眺望远处稻田里辛勤劳作的农民，身畔的湖水里倒映着古屋的倩影：这一切都让你忍不住想要妙手绘丹青。\n
　　门票：104元（16美元）/人 。\n
　　宏村位于黄山市西北约70km处。北京，上海，广州和西安等都有直达黄山机场的航班。
        </item>
        <item>
            黄山传奇\n
　　黄山被联合国教科文组织世界文化遗产评为“中国最美的山”，它也是许多中国人一生不渝的向往。\n
　　海拔1863米的黄山以其“奇松，怪石，云海，温泉”闻名于世。（中国古语说）黄山归来不看岳，足见对其推崇之至。\n
　　门票：3月—11月，230元/人，其余时间150元/人。\n
　　北京、上海、广州和西安等都有直达黄山机场的航班。
        </item>
        <item>
            大儒之美\n
　　作为中国东南地区的主要标志和联合国教科文组织世界文化遗产名录之一，武夷山以其身为程朱理学的起源与发展地备受推崇。11世纪以来，程朱理学在东亚一直影响深远。\n
　　九曲河低谷的竹筏漂流很受游客欢迎，历时2小时，行程8千米的旅行让你一览壮丽的武夷美景。要欣赏武夷平缓的山峰，澄澈的河水，漂流绝对是最佳选择。\n
　　门票：武夷公园140元/人。竹筏漂流100元/次。\n
　　武夷山位于福建省会福州西北方向约350km处。上海，北京，广州和西安等都有直达福州机场的航班。
        </item>
        <item>
            水墨画般美丽的景致绝非偶然\n
　　不错，就这样一个看似普通的滩涂却深得中国摄影家的青睐。\n
　　虽然只是中国东南沿海的一个小地方，霞浦却拥有全国最大的滩涂——面积40万平方千米，还有延伸400多千米的海岸线。\n
　　狭长斑驳的滩涂上，三三两两的散布着竹房、竹篙、浮筒和渔具等器物。这些人工制品与此地美丽的自然景观交相辉映。\n
　　门票：免费。\n
　　霞浦滩涂周边最近的交通枢纽是福州市，距离景区约117km。\n
　　北京、上海、广州和西安等都有直达福州机场的航班。
        </item>
        <item>
            戈壁之旅\n
　　不，这可不是海市蜃楼！这是中国西北大戈壁滩上实实在在的风景！\n
　　环抱月牙泉的鸣沙山由一系列小山丘组成。鸣沙山以其独一无二的外形和随风而鸣的特点而闻名于世。风从山丘上刮过时，可以听到山体响亮的回声。游客可以骑骆驼爬上250米高的山丘。月牙泉边园林里盛开的繁花则与周围漫天的黄沙形成了有趣的对照。\n
　　门票：1-11月旺季120元/人，淡季60元/人。\n
　　鸣沙山和月牙泉位于敦煌南侧6km处。中国南航每天有往返于西安咸阳机场和敦煌机场的航班。中国国航位于北京和敦煌之间的航班每天只有一班。
        </item>
        <item>
            很多海外华人都是从开平过去的。为什么要离开这美丽的地方呢？\n
　　20世纪初期，流亡海外的开平人借鉴融合国外众多的建筑风格建造了这些碉楼，其中有伊斯兰风格，罗马风格甚至还有希腊风格。\n
　　碉楼既是财富的象征，也是保护当地居民免受战争和劫掠之苦的有效途径。现在开平广袤的田野里依然矗立着大约1800座碉楼。\n
　　开平位于广州西南方向130km处。\n
　　定期的班车往返于开平客运站和广州不同的长途客运站。开平和香港之间有直达公交和轮渡。
        </item>
        <item>
            充满艺术气息的乡村生活\n
　　当中国人想要赏玩国家最美的山水风光时，他们就会前往阳朔畅享竹筏漂流。阳朔，中国南部一个滨水小镇，以其众多的卡斯特丘陵和传统渔村的生活方式广为人知。\n
　　在市中心的旅游区，游客可以租一辆自行车，去恣意追寻那让人心情舒缓的风景：竹筏沿着河流缓缓飘过，渔民轻轻放出捕鱼的鸬鹚，而农民则在田野间辛勤劳作，田野坐落在高耸的郁郁葱葱的山峦里。\n
　　绝大部分游客都是由桂林前往阳朔。分别从桂林中山路汽车站和桂林火车南站发往阳朔的汽车都是15分钟一班。历时90分钟，票价15元每人。
        </item>
        <item>
            无与伦比的大型瀑布\n
　　作为亚洲最高的瀑布，宏伟壮观的黄果树瀑布高约77.8米，宽约101米。它也是世界上首屈一指的大型瀑布，从上下左右前后，几乎所有方位都可以览其胜景。\n
　　最佳旅游季节是6-8月，此时激流速度可以达到最大值700立方米每秒。\n
　　门票：3-10月180元/人，其余时间160元/人。\n
　　黄果树瀑布周边最近的交通枢纽是黄果树机场，距离景区大约6km。北京和广州等都有直达黄果树机场的航班。
        </item>
        <item>
            中国比基尼岛的朝圣之旅\n
　　站在三亚海滩上向远处眺望，可以看到世界最大的观音像，矗立在南山脚下——这是位于中国最南端的山。\n
　　据说一体化三尊造型的佛像分别朝向中国大陆，中国台湾和南中国海，寓意为观音菩萨不仅保佑中国，也保佑全世界。\n
　　这座108米高的佛像建成于2005年，并于同年举行了开光仪式。这也是世界上最高的雕像之一。\n
　　门票：150元/人。\n
　　观音像位于海南省南山文化旅游区，距离三亚市中心约40km。有班车往返于亚龙湾和南山之间。
        </item>
        <item>
            沙滩及水上运动爱好者的天堂\n
　　在海南可以领略到中国最美的热带风情，亚龙湾则是最美中的最美。亚龙湾是一个绵延7.5km的月牙形沙滩，它是海南南端海岸线上最受欢迎也是最繁华的沙滩。在这里，你可以尽情享受东南亚度假的一切精华。因为亚龙湾既有高大茂盛的棕榈树，也有豪华奢侈的高星级宾馆——沙滩上散布着20多家具有国际水准的豪华宾馆。沙滩也是水上运动爱好者的天堂。在这里从日出到日落，冲浪爱好者都可以乘风破浪，披荆斩棘。\n
　　假如你在7、8、10月份或者春节期间来此旅游的话，可能会见到很多的中国家庭，他们一般会穿着较为保守的泳衣。\n
　　亚龙湾位于三亚东南方向28km处。三亚机场的航班可以抵达中国所有的大城市和9所国际化大都市，包括新加坡、香港、东京和首尔等。
        </item>
    </string-array>
</resources>
